恐慌撚可唔可以唔好再出POST,特別係標題黨

CNN
Hong Kong uses colonial-era emergency law to ban wearing masks at protests, sparking night of violence

The legislation has not been used in more than half a century and gives Lam the power to bypass the city's legislature to "make any regulations whatsoever which he (or she) may consider desirable in the public interest."
The vast majority of people who have attended the city's recent pro-democracy demonstrations do so wearing masks to hide their identity, fearful that they could be arrested or targeted by police. Gas masks and respirators to protect against tear gas, which is often used by authorities to disperse unauthorized gatherings, have also become commonplace.

Protesters appear to be hit by taxi and man beaten bloody in another violent turn for Hong Kong

The incident involving the taxi cab was one of the most violent the city has seen during the protest movement, which began peacefully but has seen protesters increasingly use violence and vandalism. The unrest is now entering its 18th week.
Video uploaded to social media shows one of Hong Kong's red taxi cabs, driving slowly in a sea of black-clad protesters, turning left and accelerating into the crowd.
Several other images and video in local media show what appeared to be the aftermath: A man, bloodied and battered, being hit and kicked while on the ground next to the taxi. In one of the videos, a few people could be seen attempting to intervene to help him and stop the mob from further harming him. A police source told CNN the driver was unconscious when he was rescued.

Lam's decision, regardless of its legality, sparked furor among protesters. Since enacting they measure, they have vandalized multiple train stations, set fire to entrances and smashed ticketing facilities. Numerous mainland Chinese-owned banks and stores have also been targeted, as have businesses that expressed sympathy to mainland China. The law does not appear to have deterred people from wearing masks, as many were seen using them during the weekend's demonstrations.

人地CNN都睇到個重點
香港人自己反而係到驚
仲要散播恐慌,我屌晒你地班恐慌撚老母

外媒中立報導 冇惡意抹黑
成堆弱智仔衝出黎話外國唔鍾意
係唔係一日就會令香港人權問題消失唔需要解決？因為裝修所以冇左人權問題？

最仆街係製造恐慌同分化
屌你老母